請問連登仔有無腦(會員#158361)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

個post開咗幾個鐘就ban撚咗